中學生返學可以點玩 比啲意見

六月尾學校出過一張政治不可帶入校園嘅通告
我已經本住同學校攬炒嘅決心 如果校方因為我表達意見
罰我就報上媒體
可以做咩巴打們 點教我就點玩

推

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

帶口罩，封左眼

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

12. ALL POWER BELONGS TO THE PEOPLE

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

掛banner

莎布遮眼

啊蛇
通識有課教我政治架喎
依家係學校又唔比講
點先?

帶gear返學

我指對啲狗仔女

中幾先

9 02開始 罷課不罷學

個通識老師 有人問佢都唔敢答

上堂搶咪當唱k 唔做功課 考試拎手機搵答案

#1939

一齊唔返咪得囉

罷課 full gear返學
小心比教畜針
最好搵多幾個

戴口罩/豬嘴，眼罩/遮右眼

係校長室門口噴「光復香港 時代革命」

同時非中學生可以用咩方式支持？
開學日企係是但一間學校出面舉牌派傳單有冇得諗？

校園欺凌

欺凌

其實出到黎做野冇人理中學有冇記過大過/缺點
最緊要係咩？係張DSE Cert!
DSE Cert又唔會講你有冇缺點

我係一個喺學校算有感染力嘅高form
我想可以比到低form一個方向
老師唔敢同佢哋講 又因為學校政策 佢哋可能唔敢罷課
所以我會同啲fd留喺學校做依類型活動嘅搞手

我覺得與其唔答，講哂兩邊立場、觀點、考慮因素先係對學生最好嘅做法。只有俾機會同資料學生自己思考，然後討論，先係培養獨立思考批判思考嘅土壤。
到最後學生思考完，有咩立場都唔重要，唔同立場都OK。
因為係佢自己嘅獨立思考得出嚟嘅結果，唔係垃撚圾廢老聽人鳩UP就信嘅立場。
不過落堂之後私底下我就覺得點傾都冇所謂。

唔係右眼?

長期帶口罩

全班上堂訓覺果陣用手遮右眼

壁報版上貼義士既信息

小息午膳自發團體籌款俾義士

展版貼memo紙 除左寫dse加油之外 都寫下其他野 自創連儂牆

全部課室都整連儂壁報 貼下啲黑警做乜又得
地下啲告示版霸埋嚟用
full gear返學

連儂學校
痴滿全校

1. 日日帶口罩返學
- 病左就要戴口罩
- 帶N95/黑色口罩
2. 逢小息就靜坐/默站/叫口號/派單張
3. 個D咩drama talent show 表演全部都傳達訊息

係走廊整連儂牆 學校門口派文宣係基本野 跟住可以用學會身分搞d活動 反送中講座個d

政治不可帶入校園
咁平時上堂教緊咩考試考緊咩？？

搵狗仔狗女出黎杯

壁佈版設計成連儂牆

好好讀書
寫返好D字

Full gear翻學

參加多啲遊行 唔返學
讀唔成書 讀毅進
考警察 然後痛改前非
打鳩班黃絲

邊個係警犬既子女?

右眼呀

搵警犬仔女出來

罷課

推！

試堂齊唱 試問誰還味發聲 都捨棄其誰衛我城

搵條走廊做連儂牆
full gear返學
如果驚淨係帶口罩同埋眼罩
學生會活動呀，果啲做下文宣
如果有得睇電影咁就睇 <十年>, 或者winter on fire

搵幾個可以信既人 一齊周圍貼海報

搵兩三個同學用頭巾寫支持香港警察

其他人封右眼同戴口罩

一係一齊罰 即係罷課 一係上報

唔撚返學啦

全港中學每天小息午飯時在操場集會 或放送會播黑警打人片段

全民早會full gear

錄影錄音

日日叫齊同學戴口罩
聯絡學生會將民主牆變連儂牆
小息、午膳嗌口號、派傳單、播文宣
校方會同學生傾，叫參與者準備講稿，不溫不火，唔好訴諸情緒，要有理有據
校方用硬，準備一人一信寄去傳媒
校方繼續用硬，組織罷課，操場靜坐
校方繼續用硬，call傳媒

fb live

校園連農牆

1. 連儂牆
2. 派傳單
3.集會（搵學生會搞）

入廁所打佢一身

721 811

巴打咩學校，我地幫你玩

指桑罵槐

警察子女唔好搞，唔好令自己喺學校面前落下風。警察嘅子女更加要溫柔理性嘅文宣
感化/刺激到佢哋，佢哋就係黑警返到屋企嘅壓力

玩狗仔

全部人係操場集會 唔撚上堂 將外牆校名改做五大訴求 缺一不可

如有必要，準備錄音。

我相信會一呼百應，先和理非開始先

!!! 咁咪好細個已經上連登 , 唔怪得之叫child登

推你

約埋十幾個frd一齊full gear翻學

試下利用黑板，做無聲抗爭。
可能會帶領另一場中學生運動。

千期唔好欺凌狗仔狗女，唔啱㗎

唔好同咁多暴力分子的仔女玩 識同學最好是關心香港時事的好孩子

有咩就搵報紙 多數學校就係最怕上報

至於記缺點個D野就真係直頭唔使理 總知唔好比人踢出校就夠

杯葛班狗仔狗女

我覺得係手臂個D位挷條黃絲條已經好夠

校園連儂牆

帶頭盔豬咀封眼

正，校園連儂牆

Grad左既襯朝早返學個時宣傳有無得諗

同埋最正確做法係先團結一齊做,

無錯，校譽係佢哋嘅死穴，記住智取。

狗仔狗女 玩左先

番學校集合哂所有有相同理念既人，我相信唯數唔少，然後一切罷課

大大力同狗子女玩happy Conner

帶隊遠離閪警子女

帶頭盔

去操場靜坐罷課，叫空堂老師義教

2014讀中學嘅，依家應該畢咗業啦喎

push

係唔比人踢出校
大過其實係冇撚用

邪王真眼

集體杯葛屋企做黑狗既同學

Buly班警犬嘅仔女

欠交功課同老師講 做法唔理想 但可接受 會改善

要班低form知多d發生咩事又或者知你地會有咩行動 不如開個ig page 返學放學lunchtime呢d時間直接入班房宣傳 poster又好自製宣傳單張又好最重要係寫明「想知最新消息可以搵xxx又或者ig page」姐係好似d su/house宣傳咁

讀好啲書
dse考好啲
只要唔比人踢出校 點玩都得
n個缺點入到u嘅過來人

頭盔+紗布

掛頭盔係書包做裝飾
日日帶黑色口罩

戴gear返學

杯葛狗仔狗女

中學生操行is nothing

有咩意思...
爭取或者表達到啲咩

梗係玩壁報板
連儂板

有教職員屌你地唔讀書搞事
你就大大聲答佢
我讀毅進，洗咩要上堂
到我做黑警嗰陣時
唔好俾我係街見到你
我實屈番你襲警，睇吓邊個驚啲

忠告：
睇清楚晒校規同教育則例

夠十八歲呢你就係自己監護人，自己寫家長信投訴下d透過政治審查將政治帶入校園既老師

無政治取態，但係有：
文學評論（如分析記者會/新聞稿）
寫作風格／取向（仿魯迅／議論文）
引述時事作說話練習論據/例子
語文文化對比（例如「說三道四」語境同其於英文對等詞語。如果無，又考究下係唔係某國家文明低俗）
邏輯訓練（尋找邏輯謬誤）
通識
經濟（打緊貿易戰，究竟香港政局對全球經濟有幾大影響呢？）
道德學
得閒可以預習大學想讀既Politics/Sociology/History/International Relations
同d同學討論下交流下

壁報

有咩真係唔得就大佢話話比傳媒 多數佢地都會淆

唔淆就真做

咁唔好！對唔準政權

Good.

早會高叫光復香港 時代革命

學生唔洗驚
你先係老闆

...要時時刻刻監督某紀律部隊子女既操守，交比訓導處理

校園外貼聲名
政治不帶入校園內
按學校指示在校外罷課抗爭
整幾句孔子做結尾
呼籲其他學生加入

唔夠gear 搵手足幫手 巨量

中學知唔知最驚咩 就係有醜聞 佢地既春袋 要捉實 搞大件事佢地就仆街了

最緊要係唔好驚
你地中學生點玩野
記個缺點好閒既事

上豬咀頭盔返學
眼罩唔好喇阻住上堂

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔好唔記得升旗禮，背向國旗，高呼口號

我諗如果搞大 蘋果立場好願意報

中學缺點冇人理，冇人知，冇人睇

所以教育局咪出指引教老師答
不知道

留意下學校啲防火防煙門平時有無「山」好

P

full gear返學

圍內知嘅多唔多fd支持？
圍內夠fd就開個gp(小心有鬼) 整個ig
再整條link share出去
問人支唔支持罷課 會唔會罷課
到時夠人罷課 (個人認為夠人起碼100個）
到時再拉多幾個喺學校有影響力嘅男女神/活躍分子帶頭
學校就唔敢亂嚟

可以整連儂學校期待你成果

連儂壁報

玩？個個為香港你話係玩

而家要問定圍內啲fd先 我驚佢哋唔夠膽

日日問通識功課

小息落操場一齊大叫
光復香港，時代革命
叫定記者係出面等

你同學多數咩立場

痴海報，白底紅字，寫「你有同學屋企人係警察嘛？」

書包貼文宣
流動文宣袋

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有咩事一定要搵蘋果，煲撚大佢

平時又話學校係社會既縮影 而家又唔撚比人講政治on99

你記得講 我俾你地任何一個老師都更有勇氣 我上前線同你地擋子彈 你地連罷一日課都唔願意仲要秋後算帳我 你地點做老師 點為人師表？ 講完記得帥氣轉身

白絲帶，口罩，遮眼，基本上唔影響課堂秩序嘅行為都可以玩

係時候清算啲垃撚圾學校

的確唔應該高調喺學校玩
應該先搵到邊個係……（自行聯想）
其他嘢自己思考

唔想犯校規可以將書包變連儂牆

搶道德高地咁玩, 定想點先?

最好就係可以令到學校上唔堂

全校一齊陪你

i mean 2014學校俾開組, 而家都大D機會俾

ng daai soe kau , kuet yut but hor

專心讀書 入大學 出到黎貢獻社會

扮做ies咪得

口罩 封眼
加油
好葡萄你地仲係學生果種自由

唔好意思 借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

要記住係學校學生就係大撚哂 佢地係做唔到D咩真正傷害到你既事

自己做到幾多就做幾多啦

拆左校長室

我有朋友做老師
雖然每間學校政策唔同
但俾少少意見你參考

罷課 除咗可以唔返工
返學唔上堂一樣得

溫和啲嘅可以喺校內起連儂牆
除非深藍底學校啦啦
唔係嘅拉埋同班同學喺班房後個壁報板起連儂牆
應該校方唔會阻止
之後就可以發揮到走廊同操場啦

你地講既野全部都只會困擾學校
學校既處理方向係處理你所搞既事情
同埋想處理左你
而唔會處理背後「唔比討論政治」呢個核心問題

唯一有力做法係集合志同道合既同學既家長
投訴學校 禁止學生表達政治主張
而該些主張合乎法律、合乎校規(無粗口+互相尊重)、而且是關心社會既良好素質
並反客為主質疑校方違反基本法第二十七條
要求校方停止以官方權力強逼學生遵守校長個人政治主張：「禁止討論政治」
否則會向教育局要求DQ任何違反基本法第二十七條既校長同教師

癡孖根

豬咀偏貴，唔好戴返學
一個都成幾日飯錢，俾教畜收咗就唔抵

頭盔、眼罩、口罩就隨便啦

唔駛怕學校既制度

gayau!

我天生就是一名政治家，
係咪唔比我返學？

之前有位巴打提議將壁報整成連儂牆
我覺得一開始未使去到咁先
逐啲逐啲將memo同埋海報痴係壁報同埋啲走廊位先

Dse考得好 幾多缺點大小過都係笑話
放膽去做啦 咩訓導主任咪又係靠惡恰細路既垃圾

真心教局都唔會睬

暗底下玩好啦

著整齊校服但係外加FULL GEAR

早會嘅時候一齊唱sing Hallelujah

就考dse既狗仔狗女考生最緊張係咩?
係notes啊 唔見緊幾板就柯撚

黃藍是政治，黑白是良知

禍「不」及妻兒

右眼

杯尻狗仔狗女

教局唔會彩你
但目標唔係真係要教局DQ
而係要學校收回禁止討論政治呢個違反基本法既要求
打著紅旗反紅旗姐，你只係要佢交代個原理係點樣唔比學生討論
當佢解釋唔到佢就要撤回
暫時學校都仲要面對家長呢個客仔
未惡到政府咁

連儂locker，連儂壁報

巴打成績點

我高中時雨革，DSE syllabus 教得7788，成績還可以
基本上唔怕秋後算帳/針對
掛banner 派黃絲帶冇撚驚過
但今時今日睇下你想唔想升級
可以搵下狗仔狗女咁 批鬥下教畜

五四 六四
根本推動社會進步嘅運動都係學生發起 蔡元培點做校長 依家班教畜又做緊咩
咩政治唔可以入校園

開學日喺操場/禮堂大嗌光復香港！
睇下有冇人接

我冇野講

唔洗驚
中學最多咪記過
大學根本唔理

講多樣，學校事務根本只要唔上報紙，佢就係山寨王黎
你睇下之前教師跳樓單野 / 小學有學生墮樓悲劇 / 興德學校
都係上報紙前全部接近無法無天
所以你響學校搞任何野都唔會有效果
缺口只有兩個
一、家長
二、上報
首先用「一」逼佢解釋(解釋唔到就撤回)
如果學校無法解釋而又唔肯撤回就轉去「二」

其他學校我唔知
我嗰間啲家長一定投訴

戴住gear返學

大把野玩
玩到佢唔敢返學都得

思考下有啲咩意見係岩用

雖然話搞罷課，但係九月開學應該都好多中學生被迫返學。
到時罷課、抗爭的場合就唔係街頭，而係學校。

因此學生一定要思考有咩行動可以喺學校進行，以及如何應付老師。

首先講下點樣應付老師。第一，老師問你有冇出過去示威，一定要拒絕回答。
你一答咗有，老師就有可能報警或者搵社工關心你。
但如果個個都答無，有啲同學真係會以為自己孤軍作戰，成班都無戰友，最終變得灰心、膽怯。
因此拒絕回答先係最好的選擇。

第二，我發現一講到罷課，教育局嚟嚟去去都係得一句：「任何人不應利用學校作為表達政治訴求的場地。」
只要搬依句出嚟，就算你的老師係黃絲，喺教育局的高壓下佢自己都好難做。

而且一牽涉到政治，啲老師就特別多歪理，例如「你比政客利用咗」「政治好複雜，你地仲細所以唔明」。歪理一出，根本就無可能討論落去。老師一早估到你地會講咩，佢已經用咗成個暑假去諗點樣駁你。

所以我建議各位中學生面對老師的時候，將政治議題包裝成其他具體問題。

安全問題：
「學校附近有連儂牆，可能會有持刀人士亂斬途人。校方會如何確保學生出入安全？」
「你話搵老師返學放學守住隧道？老師有冇接受過有關訓練、保險包唔包？」
「反對暴力！要求學校確保學生安全！」

----------------------------------------------------------

可能行動：
「雨天操場靜坐」：
「集體戴口罩」：老師問你做咩你就咳兩聲，或者話自己無病但係驚比其他人傳染／預防病毒傳播
「全校連儂牆」：唔一定要集中喺一個地方，喺全校唔同地方都貼幾張memo紙。同學之間要不篤灰，不割席。

不知道，自己也不了解

學校連儂牆

日日帶黑口罩 唔比就白絲帶
小息大叫 光復香港 時代革命
睇下有冇教畜係藍絲 有就

屬於香港既#metoo行動上線啦

一撚早就講左要搞#metoo
又有女義士企出嚟話比警察非禮喇
根本呢啲情況就係一路都有
#eye4hk既同時可唔可以留意下呢邊
都係個句啦 我p牌仔推唔到
真係有心幫班義士 幫班比人強行除哂衫比警狗公睇撚哂既女仔
就入嚟同我推撚爆佢

full gear返學 唔係要學呀嘛

叫校長表態

唔好話係政治
係人道關懷

要關顧社會上受不平等對待嘅人士
包括但不限於被刀手劈嘅手足
要宣揚人性光輝

有無同學爸爸媽媽係警察

搵埋幾個讀書最叻,最有機會入大學O既同學一齊攪
學校都好睇重入U率,一定唔會踢佢地出校

壁報板連儂牆 一開始寫dse加油 然後慢慢轉

其實最緊要係夠人一齊行動
一兩個真係無用

玩狗仔狗女同學仔

8 2 3 人 鏈

學校門口起大台，掛banner，嗌口號，派文宣（最好面係一張全黑色banner，白字寫住「光復香港，時代革命」，底係文宣資料）
人流管制進入學校（你話你有影響力，起碼要有20人）
唔係堵塞，但一定唔可以畀佢哋入得咁順利，快手快腳咁走
搵定記者，搵唔到記者就自己搵人幫手影
如果夠150份文宣，叫佢哋起操場舉起，然後影返張大合照po上來打卡
是為象徵式「將政治帶入校園」行動

介紹自己包括屋企人職業, 等同學仔認識下大家

上堂大叫光復香港
痴memo做壁佈（你懂的，痴咩落去）
返學帶口罩
有咩集會就叫口號
上堂老師入黎講早晨就變做講 呀sir/miss 光復香港，時代革命
仲有其他請出招

咁你就要有咁大玩咁大，
帶頭盔豬嘴攞「721」「黑警濫暴」文宣翻學先，
叫同學幫你搵記者朋友或者錄影，因為實有老師嘈你仲可能會夾走你，
早會攞gear出嚟戴並大叫「光復香港，時代革命」「五大訴求，缺一不可」，你並唔係將政治帶入校園，而係喚醒大家良知
目的做到佢要停你堂，停你課。
再搵記者幫手大做文章，學校打壓言論自由。

仲有就係搵多啲朋友同學仔同你一齊做

香港人加油

上PE堂記得將果班仔女既衫鞋收埋去其他地方

杯撚d老豆老母做警察的同學係基本啦

畢咗業組隊返學校舉牌派傳單叫下口號有冇得諗

Sorry 應該話可以點做

個頭帶寫住“我支持警察”既頭巾
然後周圍罵d 藍絲老師/校長
佢想罰你就嚇佢話去教育局舉報佢係學校搞政治
佢唔罰你就拍片放上網

sor 鬧錯 睇返都係想表態 加油手足

唔需要正面同老師衝，免得被針對
可以從另一個層面去諗做文宣可以集中喺是非黑白方面，良知、是非善惡、呢全部都係教育界嘅核心價值，表明面對不公義嘅事情發聲，咁完全冇將政治帶入學校，你地所做嘅嘢變得合情合理。

如果有教蓄咁對你哋，大家將佢所犯嘅錯誤，無論係言論啦教學工作啦個人操守全部向媒體公布，尤其是係佢哋鬧人嘅時候我用左一啲唔應該用嘅字眼絕對令佢哋身陷險境

戴上身邊個阻止就set防線

學校升旗禮噓支國國歌

去操場集會

小息 lunch 周圍大叫口號

學生會帶頭搞活動，帶口罩

問哂咁多個老師
"警察點解打人既？"
"點解行私刑都冇事既？"

帶頭盔上堂
封右眼
召喚更多同學一齊做
加油
中學戰線好重要！！

玩還玩 唔好變左惡意報復 只會令校方名正言順罰你 留下果啲玩水噴口號唔太可行
Full gear翻學/ lunch time 搵個多人拉full gear集會 有noise啲

會選學生會 選到應該可以做多啲嘢

好波

保護d警察子女
將佢地既名交比社工

Full gear 返學

MUST

小息喺操場搞集會 靜坐
課室一到lunch就播RTHK

比學校打壓嘅話，連登仔會唔會聲援？

呢樣真
依家諗返轉頭
發現以前咁驚學校記過真係好弱智

連儂壁報之外
小息/lunch嗰啲時間可以同低form講解下發生咩事
出面啲哥哥姐姐點解可以連自己前途都唔要
出嚟守護香港
等佢地都開始接觸下
同時唔使佢地俾藍絲老豆老母單方面洗腦
建議喺操場/放學嗰陣喺門口講
加油巴打多謝你

貼一個同學list
老豆老母係做狗既

如果知道嘅話我會好好咁對佢哋
請佢食多啲野請佢飲多啲水啊同佢玩多啲
令佢哋有皇帝般嘅享受

去說服家陣中學啲蝗先啦

（請手動廣傳）

國泰、港龍白色恐怖事件

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

警爸警媽
垃圾人渣

將佢狗仔身份唱通街都夠玩

政治認知

公民責任

學校入面應該有大部分老師都係左膠
佢地會阻止你地杯葛,甚至出賣你地
所以唔好信晒老師

玩死所有狗仔女 要黑警下一代受番哂 禍必及妻兒

最緊要提其他同學
唔好俾咩缺點小過大過兇到
等多啲人加入你既行動

上堂舉手去廁所，然後到其他樓層嗌口號（如果冇閉路電視）

帶住頭盔番學試下水溫先

連儂學校

所有課室壁報做連儂牆
貼哂起底狗啲相同罪

我覺得最開頭戴口罩遮眼，喺身上貼文宣
無人屌先升級

日日戴口罩 廁所格做連儂牆

著雨褸番學 帶口罩

唔好咁快炒 慢慢玩呀兄弟

老師話記缺點唔洗理
根本on9 無大學會睇
利申：細個以為有缺點入唔到u

試吓講支持共產黨

講得啱 所以一直講罷課不罷學 full gear罷課成績又好 狠狠咁打班教畜兩巴

香港好危險，日日帶頭盔返學。

我嗰時喺操場靜坐整大字報, 啲人走廊望落黎就見到勁大隻 我要真普選
後尾好多人加入一齊舉遮靜坐

警察濫用暴力已經唔係政治問題
係是非黑白問題

校內派傳單對同學文宣啦

豬咀當口罩咁戴

DSE過到就得
要補習可以搵義補

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

課室壁報整連儂牆

狗仔狗女

光復香港

校方始終對學生有好大權力，好難完全繞過，就住比較開明既學校，可以由有淺黃背景既家長去信學校問下學校會點 -- 問埋校園欺凌就學校一定答～ 到時有無得搞校園電視台、罷課無處方 呢D野統籌就容易D試到底線

--------
如有學生在開學前後在校內或校門外宣揚、派發或播放有關近日政治事件的宣傳材料及訊息，校方抱持甚麼取態？校方會在何種情況下會採取限制，其理由為何？
如學生參與或籌組罷課，校方會否加以處分？若會，將根據甚麼原則、規定作出甚麼處分，並會否在處分前會否安排機會予學生就罷課安排及學生認為的罷課理據交流及申辯個人立場？
承上題，如學生參與罷課，學校會如何履行其職責以確保學生學術及其他發展得以維持及不受過分影響？會否作出補課等安排？另外，如有罷課學生不能參與考核，校方會採取甚麼措施？
承上題，如教育局、警方或其他政府部門要求校方交出罷課學生名單，校方會否提供予有關當局？
另，校方會在何種原則下限制或禁止任何供學生表達意見的平台（包括校園電視台、表達時政的展板、網絡討論或寫作平台）？校方會在何種原則下修改甚至禁止學生會選舉安排？
校方會否在開學後的兩個月內在常規課程以外（如通識科）就近日政治議題安排講座或其他學習活動（如週會、講座）等？
在教育局的《開學指引》中，教育局認為若學生問到社會當前情況時，老師可表示不知道或不理解，老師不需要為目前所發生的社會問題提供答案。此外，教育局期待教師以不同角度分析事件，但容許教師容許自已遠離有關資訊。校方如何理解或執行有關提示？即使教育局如此理解，一貫教育原則中老師應盡可能與學生尋找答案。校方有否向其教員作應對此政治事件及教育局指引的任何指示，其內容是甚麼？
網絡流傳有人意圖欺凌警方子女，校方會有甚麼政策保護有特定背景（如警方子女、新移民或示威者）的學生？校方會提供甚麼情緒支援及以甚麼方法讓學生知道並接觸有關方法？校方會在何種情況下披露或承認學生的特定背景？校方會根據甚麼原則決定報警處理？
承上題，學校會否禁止校內以動物名稱（如蟑螂或狗仔）稱呼同學？網上有人鼓吹誣陷不同背景及意見的同學，亦有人擔心敵對情緒將針對校內執行校規的同學（如模範生、風紀或班長），校方將如何回應及避免這些做法？

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

香港電影欠香港人一場革命

支持

係學校用噴漆有冇得諗

又浪費account,三毛

脅持警犬仔女 之後Set路障 然後就校園TG放題

每日翻學操場靜坐

批鬥黑警子女

升一掉十

整課室連儂牆先

著孝服返學

都要返學校關心下啲狗仔狗女嘅

舉共產黨旗，宣讀毛語錄，批判享受資本主義既老師

睇下你想做明定做暗
明:帶口罩眼罩返學
後果-做第二個之鋒，包你出名
暗:自己諗啦，大前提係無人知你做

記住，保護左自己先，攪狗仔狗女只係一時，為一時之氣， 顧此失彼，唔值得
你讀到書，第時成為社會重要嘅一員，先係長久之策。

老師到時罰你，拍佢片 放上網去陸伯狗 面書舉報

唔罷課最低限度都戴口罩上堂喇

仲細咩
要家長陪同翻學？

佢地一定會同屋企人講+我真係見唔少人屋企送番學

宜個真

唯有希望佢地唔係藍屍

學校意思係不准在校內攪政治活動啫
例如要校長出來對話等等
校內可以上連登應該無問題
用網絡傾，然後出學校門口攪

full gear 返學
吾上濾棉濾罐

欠交暑期作業

真 我都係咁

中學生開學最期待嘅事就係整壁報

認真讀書，了解成場運動
保存同放映直播片段
同同學學術討論
唔好意氣用事
2047年社會需要你

Full gear 連儂牆 罷課不罷學 自修

一定要

早會有咩需要致辭時，最後對全校講「光復香港、時代革命」/「五大訴求、缺一不可」

最基本頭盔口罩

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

Full gear番學大過？驚西咩中學大過一樣上到大學

唔好明刀明槍, 做卧底, 搵班狗仔狗女出嚟畀連燈仔

小弟自細讀書就唔叻 所以其實冇乜所謂
如果冇得讀可以令我嘅師弟妹更加了解呢場運動了解自己香港人身份我會覺得好值得 因為學校啲垃圾老師真係因為張通告出咗然之後乜都唔夠膽答

學校最適合係整連儂牆
邊個拆牆就杯葛佢

大家放心我敢保證我個課室一定會變連儂室

買支錄音筆， 扮同學校傾，引校方講錯野

如果想發起罷課 應該點同學校申請

蝗蟲集中地可以點，個個唔係蝗就港豬，好難grp到一堆人搞

以前中學係雨傘
就早會時候掛直幡
事後拆一條 掛一條
再拆 再掛

毛語錄紅衛兵

其實我間學校都好多蝗 不過好彩嘅係學校講嘢大聲啲嗰幾班人都係香港人

我都係自已搞，成間學校都大陸人，共勉之啊巴打

聽689話，
投訴藍絲老師。

蝗 見一隻屌一隻

加油加油！開學試下戴頭盔試水溫先

早會前鼠上樓
早會開始就掛直幡/banner
以前中學雨傘係咁做

但小心鬆手 最好搵多1-2個人
掛完再叫「光復香港」「時代革命」
「無懼校方白色恐怖」
「我要攬炒」

連儂牆最低成本 貼去走左去無人知

頭盔+防毒面具+士的傘返學
右眼貼住黑警還眼既memo紙

隨便發揮啦 你唔好傷到佢就得
精神上係最好 boycott
學校唔會搞大佢影響校譽

巴打係掛大大張定係點？

全校一齊帶口罩

點解唔可以講政治？咁大學又有政治科？
仆街校長死全家。

日日返到課室係黑板寫：好仔唔當差，當差正仆街！

之前有同學試過，結果比大陸狗杯
所以我先靜雞雞咁做呢啲野
明知係啱既野但係要好似做虧心事咁既感覺好慘

記住
記缺點記小記唔會影響入大學
大學只睇dse

個陣係佔領區有比好多我
2-3層樓長個d

呢家「我要真普選」仲係屋企

真係睇校長

係學校整連儂牆

無論老師講咩/早會/小息/午膳
都只係叫
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

咁而家唯有𨍭貼文宣

其次搞埋罷課
唔洗理學校批唔批准
港獨就港獨 言論自由
通常老師都會support
但如果係叫同學去衝擊 老師就唔鍾意
自己睇路
全港人都會支持你

有冇嘢我地大人可以支援？

最緊要 禍必及_ _

用黑布噴字
大大張先夠搶眼
一係唔做 一做就要徹徹底底

同埋校方一定會拆
一定要拆一張 掛一張

如果學校真係打壓得太過分
我會希望附近嘅街坊可以聲援我哋

學警察搜身 再搵班同學圍觀
佢地爸爸教

有事記得出聲！

壁佈變連儂牆

之前有中學手足話貼野去璧報做連儂牆
叫多D同學一齊搞點睇?

一定會

放心啦，中學生先最惡。學校公開試業績靠晒你地。又唔打得，最多咪記下缺點啲廢閪招。

連儂壁佈比賽
番學上gear 話驚番途中會有催淚彈
小息/Lunch time靜坐
聯署支持反送中
組織小組同同學仔講解呢幾個月香港發生嘅事

其實我哋係幾間學校連埋一齊
然之後隔離有一幅空嘅牆 好似係公眾地方
我諗緊好唔好連埋其他學校一齊整連儂牆

校長咪又係無牙老虎一味靠嚇。踢你出校咩唔通

得閒大叫光復香港睇下有冇人接

其實我就係諗如果佢係因為政治而踢我出校
傳出去就同佢攬炒

遇到打壓一定要出聲
就算身邊同學仔話驚後秋算帳都好，同佢地講「多人就唔怕，要罰一齊罰」

咁返學吖屌!!!

我措缺點小過大過
踢出校就好撚大件事
以前佔領時期 好多中學生都係訓話了事

記得，缺點大過係對你人生冇任何影響，佢係唔會踢你出校

好就掛佢老味

要拆由得佢拆

加油加油 有咩事/打壓一定要搞大佢/搵反極權老師傾
總有一兩個老師係反極權

無咩好驚 踢你出校 你校長要寫信 好多野跟 所以不用怕

去操場靜坐

最簡單每間學校掛反送中banner
全港跟影相紀錄 一定好多人參與
因為無掛嘅學校會俾人屌5毛學校
無學生想自己咁俾人話

認真答你 Print 好多張傳單 lunch time 高層到灑落黎 成個籃球場都係

你叫D同學係學校撐警

睇下學校會唔會叫你唔好講

Good morning class~
「光復香港～」
Sit down class~
「時代革命～」

大家可唔可以入黎比啲意見我，求下你地幫幫00後既我

可唔可以幫下我推

但係我諗緊點準備咁大張banner

一齊喺廁所門後貼文宣poster
(幾個人一齊入廁所做, 每次每格貼一張,愈多人做愈安全, 仲要唔止你果班果層廁所,約埋女仔男女廁格都貼最好)

將課室壁布板整一個corner 做連儂牆
( 校園事項,同學八卦吹水野同抗爭日程都一齊放)

電話airdrop 文宣比低年級同學仔
文宣要colourful d

識別邊D老師係藍尸, 小心言行
藍絲老師會玩勁D學生

鼓勵有警犬老豆老母的同學仔爆多D POPO料
唔駛主動杯葛佢地, 除非佢地係藍尸, 如係藍尸就放佢地D黑歷史出黎唱衰佢地,例如食女/姣仔/援交etc....
(為左保護你地自己,唔好用警犬後代呢個point黎唱佢地)

其實貴唔貴 我驚未必負擔到

響操場靜坐

戴頭盔口罩

班房壁報搞連儂牆

班房連儂牆

呢樣一定會

非狗仔狗女集體自稱曱甴，求狗仔狗女爸爸媽媽唔好殺我。

記住！如果畀校方傳召，私下買定錄音

連儂牆

傳召後，調返轉套佢講嘢。
如果被發現錄音，睇睇有無方法可以喺校方面前扮delete

唔好硬碰，試吓司徒華大中華膠上身，喺唔挑撥到佢中國人身分敏感神經下，遊說佢香港嘅自由係中國進步嘅開端。

呢個堅！

一間學校出事，學生會記得通傳附近學校學生會，大家放學後睇睇可以合作做啲乜嘢聲援。

9月2全港中學生帶口罩有冇得諗，中學生返學好難做到好多野，但全港中學生都帶口罩都幾震撼

呢個真
岩岩考完dse去報大學冇人睇校內成積表
Dse cert先最重要
所以唔洗咩缺點同大過想做就做啦

呢個真

開學日諗住校服+fullgear

自己畫 每間學校都唔圖

廁格門寫咩自己諗

光復香港 時代革命

呢樣最適合我 平時最鍾意上堂去廁所屙屎

我都想但係邊度有得訂
同埋好似好貴

這不是政治，這是是非。

唔帶入學校姐 簡單啦
翻學係校門叫15分鐘光復香港
Lunch time又15分鐘
放學又叫15分鐘
再呼籲多d手足一齊叫

最起碼攪連儂牆啦
做埋放影會
最好可以同學生會聯手更好

我之前睇過都起碼要4 500

ebanner?

讀好啲書

玩法咪就係挑戰學校報警既底線
你以唔都犯法但可能犯校規既和平請願方式去挑戰學校
搞下校內罷課集會，校內聯署
如果佢唔用校規執你又唔報警
咁你地咪攞正旗罷課 表達到意願

但最有用都係引到佢抗壓你地 甚至報警
咁就有得大造文章
但記住前題都係唔犯刑事法
差佬黎左都耐你唔可
但最緊要你唔怕麻煩 唔怕入差館

廁所貼狗仔狗女list

自己買黑布 噴字

帶口罩 封右眼
得閒係操場嗌口號

首先明白學生有光環大哂

1。基本上每日FULL GEAR 返學表態，無人拉到你

2。放飯揀D 非藍絲餐廳，佢地無左學生條數一定仆街
搵幾個人Lunch 門口係佢地餐廳門口叫人唔好入
如果驚既，可以學校門口宣傳定

3。早會好多學生講野
要係老師唔知情況之下表態
得D 藍絲狗老師話你唔到
同佢講「你教通識「不知道」，我咪自己亂講，記我缺點丫笨柒」

4。杯葛黑警個仔/女，唔同佢地食飯

5。天主教基督教學校可以引用耶穌同聖經故事去比喻中共港共暴政，不恥林鄭叛徒

6。你記住，和理非既話做咩都唔洗驚
比學校就算記缺點，對你前途零影響
一樣入到HKU，一樣可以去外國讀書

首先明白學生有光環大哂

1。基本上每日FULL GEAR 返學表態，無人拉到你

2。放飯揀D 非藍絲餐廳，佢地無左學生條數一定仆街
搵幾個人Lunch 門口係佢地餐廳門口叫人唔好入
如果驚既，可以學校門口宣傳定

3。早會好多學生講野
要係老師唔知情況之下表態
等D 藍絲狗老師屌你唔到
同佢講：「你教通識「不知道」，我咪自己亂講，記我缺點丫笨柒」

4。杯葛黑警個仔/女，唔同佢地食飯

5。天主教基督教學校可以引用耶穌同聖經故事去比喻中共港共暴政，不恥林鄭叛徒

6。你記住，和理非既話做咩都唔洗驚
比學校就算記缺點，對你前途零影響
一樣入到HKU，一樣可以去外國讀書

講真，我地大學生就罷撚硬(反正平時都唔撚返)，一係我地搵埋以前班中學同學一齊去母校大叫聲援，內外合作

壁布版做連儂牆
帶口罩 紗布遮眼
阿蛇恐嚇你唔洗驚 一d校規都無犯過
恐嚇你乜撚記缺點大過都唔洗理
都唔會影響上大學

邊個教畜恐嚇你既 記住係到開名捧紅佢

不斷同d狗仔女玩遊戲

口罩外寫/貼口號
書包綁絲帶，貼口號，掛飾品

早會成級full gear大叫口號
可以試下周會唱交歌嘅時候唱do you hear the people sing

係操場温書，唔入課室上堂，罷課不罷學

早會大叫 光復香港

lunch操場靜坐

放心搞乜都好驚 千其唔好驚訓導校長 入u係睇你dse成績的話之你操行f

校報 校刊 家教會通訊 加插投稿專欄 歡迎師生學生發表任何立場、意見

鼓勵同學加入辯論學會

舉辦相關聯校活動

將社運標語融入或二次創作於陸運會、水運會、聯賽打氣口號、橫額

包書時用遊行傳單包

用每班壁佈板做連儂牆

香港唸詩唔犯法㗎呵

黑警死全家
庸官愛奶媽

唔洗理操行分，冇乜人會理

千奇唔好分組唔同人地一組
食飯唔同人一齊食
將人地個locker 個鎖吱d 塗改液落去
最最最緊重唔好打藍球射air 射中人地

罷上通識課

好懷念
btw,隻野係咪叫邊爐？

要搵學校嘅春袋

早會上台講光復香港時代革命

話知你係學校記1000個大過小過缺點啦

出到黎做野 無老闆會叫你拎本手冊比佢睇

著校服 但full gear番學 你話地鐵好危險OR 之前親眼睇過/比人打過
唔full gear都可以口罩遮眼

講起board 之前中學有班人好中意一拳打落個board到 最後手骨折

數學堂問下721+811=？

係 mary永遠都係迫池

全部同學帶口罩

戴頭盔

唔好預設校方同你敵對，最好發起個課後或午間師生對談會，邀請校長同老師出席，大家開咪講睇法，過程中可以挑戰校長表述立場。

返學小心啲 最緊要玩得醒目先可以長期玩
記住 起碼要玩到10月1

學校有冇cctv 無咪襯冇人呢到貼一兩張memo 個到又貼一兩張囉 全校咁多人唔會捉到你（掛）

唔講政治，講新聞囉，講新聞都無自由，屌九佢

紅底會報警

小息同午休瘋狂叫口號

罷一日先
推國際
講真
中小學罷得幾多日丫

帶枝錄音筆，佢鬧你個陣錄低佢再掟上網分享下

起個貶義嘅花名俾啲狗仔狗女！

9月開學第一件事係整壁報板講左未

等睇樓主學足曬
之後比人踢出校 無學校敢收佢

邊d做得 邊d唔做得
自己諗清諗楚
自己負番起個責任
希望唔會係報導上見到樓主啦

一週一罷

驚都未驚過 如果係因為表達意見而踢我出校
我實同佢攬炒 報上蘋果 反正我本身讀書都唔叻

行行出狀元
我成績都唔係好好
最重要係無悔同安全為先

係咪要cut 左通識科？
同校長講：你係咪要極權管治學校？你係咪大撚哂？！

中學返黎把撚
dse考到就得啦

學校最驚學生搞大件事 上報 影響收生 同比教育局mark 低 校長仲驚過你

利申：教育界

四圍貼黑警暴行 等佢地仔女知道自己父母食人血饅頭
杯葛黑警仔女

最後手段
有冇電話係身
佢地出手搞你就999話比人襲擊/有人跳樓
佢地怕醜聞就搞大佢

bully 狗仔

乖乖地返學啦你 做曬暑期功課未喔

小學上高登

有無民主牆 貼上去
有咩課堂上 禮堂 做分享去講野
返學前 門口 文宣靜坐
戴gear返學